去一次海洋公園就見盡人生百態...去一次海洋公園就見盡人生百態...

是咁的
今日同成班巴打去OP玩
另外仲有幾個女仔frd搭frd一齊
Ok啦咁識下朋友無所謂

約左係金鐘等
其中一個巴打(下稱A)就遲大到
我地喺地鐵月台等佢啦
佢就臨上車先出現
仲遲過d女仔
屌 都算

入到去 A同d女仔未買飛
咁我地成班買哂飛就係隔離等佢地
等左半粒鐘
佢就排隊買隊溝女
我地就同門口d大媽曬太陽
屌 都算

之後排排下鬼屋落大雨
成班人得我一個有帶遮
A就拎左我把遮去遮d女仔
我地就地圖當遮 濕撚哂
仲要問我做咩唔帶多把
屌 都算

我地成班得A有拎袋
佢就話自己有d唔舒服
係咁叫我地幫佢拎
屌 都算

之後又有個鬼屋要排勁撚耐
A就提議同d女仔去玩海盜船
玩完同我地輪流排
但我地就黎到個陣佢先出返黎
排左成粒鐘呀屌
佢就有得同班女玩海盜船
屌 都算

仲有我買左魚蛋燒賣
諗住大家一齊食都無所謂啦
點知A拎左d野食俾d女仔食
屌 都算

最後諗住我地班巴打一齊坐一部纜車
點知佢話唔想咁迫
自己一個同d女坐
我地班仔就自己坐
屌 都算

臨走A仲要話自己全日無洗過錢
（因為佢有得買免費飛 ）
潤鳩我地
我地就俾幾舊水入去排隊

佢就人生贏家
我地毒撚就幫佢排隊
公平咩

你全程都唔出聲咁廢?

@新會然

無膽話佢， 抵你做毒撚

人地可能有埋下半場添

篇文咁熟口面

辣殺

樓主毒撚 唔抵得人哋有女溝 上來攞安慰感

Post條友出黎啦，狗公咁仆街

回帶西

屌 都算

咁多新會然？ 屌 都算

又撚

年經post

廢材

零分

屌，都算啦

A仲要扑撚埋我女神，屌，都算

其實舊會員係咪要睇過曬舊登所有post?

米系😕冇睇過就話人地系新會然😔

今日好似企業包場wo

Yes= =

其實上開好難冇睇過

走囉垃圾

都算？
你有算過咩？

你真係好撚無用 年年去op年年都比mk仔食住

呢篇真係無睇過

唔係，至少用下你個閪腦諗下真定假

A仲要比綠帽我帶 屌，都算

篇文好熟口熟面

年經

樣樣都算得 咁就算啦

又話有圖？

收皮啦 扮曬老屎忽 依到係連登呀

你有連登吖嘛

其實佢可能同啲女仔係姐妹好frd呢

A仲要中出埋我 屌，都算

都唔係嘅，但你唔好成日衝出黎比人釣到囉

成程「都算」抵你做毒撚

重金鐘等上車 改下喇

呢篇野好耐未見過loop

垃圾公司垃圾hr 淨係小圈子請自己人

金鐘搭南港島綫wor ching

清好耐冇見